雙子座巴絲入嚟吹吓水(123) 某火姓渣男道歉會

見到風座星座post好多雙子巴絲所以開番個雙子post
雙子座嘅你/鍾意雙子座嘅你/另一半係雙子嘅你 歡迎分享
有咩事想問嘅，留多啲details方便大家覆你
歡迎新面孔

舊Post傳送門:

雙子座巴絲入嚟吹吓水(122) 突然好想你 你會在哪裡

好耐無上水 留個言先

雙子女係咪會突然之間唔覆人？明明傾得好好地 ，
佢平時都幾忙下，佛系女仔黎 。
利申：天蠍男

對唔住 我會反省下

條雙子女一時一樣究竟想點架
一時又話有D FEEL 一時又叫我過主去相體
我就黎俾佢玩殘
我天蝎佢雙子
我毒撚得一條友
佢有成百個朋友
好勁差距

咁應該對雙子做d 咩野會好

天蝎乜唔化高深漠測既咩，我而家俾佢食住

留名

留意到多玹個名先過個標題

雙子同雙魚係咪註定無好結果

我4年 係咪好難有得復合

咩原因呀

係咪好難搞

應該喺我冇特別去體諒佢+時間耐咗

生日大快樂

謝謝

已封鎖兩位會員

點睇雙子座(TRUMP)輸左俾天蠍座(BIDEN)....
天蠍座係咪雙子剋星

.....SAD你地輸左俾出陰招既天蠍WOR

上個水

HI

Bye

如果佢會離婚呢？你會點？

如果佢話唔可以同佢老婆繼續一齊呢？

有冇聽人講雙子男水瓶女好夾
但我見親案例都唔係

998

999

1000